和理非應立即組織18區遊行抗議

我知救人要緊，都有好多上唔到戰場既人，18區應該立即集會遊行聲援表達發聲，開花唔係勇武專利，勇武已經為我地做左好多 佢地而家面對緊真槍實彈既恐懼。

無勇武抗爭就唔會有反送中撒回 ，而家仲諗返工真係唔會對得住死守抗爭既手足，所謂一方有難,百方支援，香港人要企出黎呀

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

各有各做呀 勇武幫我地檔槍 咩撚都要做呀

仲18區？
全部入poly 啦